\section{Visuelt design}

\subsection{Farver}
Vores webshop bruger farver, men kun i sammenhæng med navigationen af siden. I vores menu bruger vi farver til at vise hvilke hovedmenu eller faneblade
der hænger sammen med den nuværende side, i stil med gestaltloven om lighed \cite[s. 336]{Benyon2010}. Til selve indholdet bruger vi sort tekst
på hvid baggrund, som er bedst til at viderebringe information \cite[s. 430]{marcus}. Det eneste sted vi bruger farver til at henlede opmærksomhed er
til links, som er blå og understregede ifølge normale webkonventioner \cite[s. 385]{Benyon2010}, samt på tilmeldingssiden, hvor røde stjerner indikerer at visse felter skal udfyldes for at fortsætte, hvilket også er forklaret i bunden af siden. Dette følger anbefalingen i designregel 5 i \cite[s. 344]{Benyon2010} (se bilag \ref{b:medlem}).

\subsection{Ikoner}
Navigationen til bestemte produkter og produktkategorier foregår primært med billeder der virker som links. Dette har vi valgt, da vores brugerundersøgelse
pegede i retning af, at vores målgruppe foretrækker at navigere ved at bruge billeder \cite{os}. Billederne illustrerer enten selve produktet eller en generel situation
der skal lede tankerne hen på bestemte situationer, der er relevante for enten et produkt eller en kategori. 

Vores billeder følger mange af punkterne fra Hortons' ikon-tjekliste \cite[s. 327]{Benyon2010}, mens andre af punkterne beskæftiger sig med ikoner generelt
og derfor er irrelevante. De vigtigste punkter som vi prøver at overholde er forståelighed, familiaritet og mindeværdighed (se s. \pageref{b:p:tilbud}).

\subsection{Hukommelse og opmærksomhed}
Der er mange dele af vores webshop, der gør at brugeren ikke skal bruge så meget arbejdshukommelse. Vores navigation er grupperet i faneblade, som hver har et par
undermenuer, så der ikke bliver præsenteret for mange elementer på en gang, og grupperingen i sig selv nedsætter også hvor meget brugeren skal huske på en gang
\cite[s. 339]{Benyon2010}.

Ved køb af varer bliver brugeren ført igennem processen af en guide, der viser hvilke trin der er blevet udført og hvilke der stadig mangler. Dermed bliver den noget komplekse opgave ``at købe en vare'' delt op i mindre og mere overskuelige dele \cite[s. 333]{Benyon2010} (se s. \pageref{b:p:koeb}.

Når man logger ind på vores system, som vi har forestillet os i vores vision \cite{osos}, får man reduceret brugerens kognitive indsats endnu mere. Her har brugeren mulighed for at få gemt sin addresse, og siden kan give påmindelser om fremtidige arrangementer og en personlig kalender (se s. \pageref{b:p:tilbud}).
