\subsection{Scenarie: Det handler om at have udstyret i orden}
\begin{description}
    \item[Personer] Steen
    \item[Aktiviteter] Søge information om nyt høreapparat
    \item[Kontekst] Hjemme i egen lejlighed
    \item[Teknologi] Personlig datamat
\end{description}

\begin{enumerate}
    \item I forbindelse med en af sine besøg hos den ældre kvinde han er besøgsven hos kom de til at snakke om høreapparater. Det virkede for ham som om at den ældre kvinde kunne bruge et nyt et, idet hun havde problemer med det nuværende. Han lovede derfor at undersøge muligheden for at finde et nyt apparat.
    \item Næste gang han fik tid for sig selv satte han sig ved sin husstands datamat for at undersøge mulighederne. Han huskede at der er en del rabatter på Pensionist Sagens webside, da han tit får deres magasin med posten. Han åbner derfor Pensionist Sagens side.
    \item Han husker hvor irriterende det plejer at være at finde ting, og vælger derfor at søge før han begynder at lede. Han skriver ``høreapparat'' i søgeboksen og trykker ``Søg''.
    \item På skærmen kommer nogle forskellige sider frem omkring hvordan man vælger høreapparat, typiske problemer med disse, osv. På en prominent plads ser han dog også et link der reklamerer høreapparater i webshoppen, billede af et høreapparat. Han vælger derfor dette.
    \item Han ser nu en liste over alle tilgængelige høreapparater med billeder. Idet han ikke er interesseret i at købe noget direkte, men blot at præsentere mulighederne for den ældre, vælger han at lede efter en mulighed for at printe siden ud. Han finder et print-link der åbner en PDF der kan printes ud direkte, med information om produkterne, og mulighed for at bestille dem over telefon eller via posten.
    \item Næste gang han besøger den ældre giver han hende den udskrevne information, så de begge kan få mere ud af deres fremtidige samtaler.
\end{enumerate}
