\subsection{Scenarie: En dag med Holberg}

\begin{description}
    \item[Personer] Henning Kamp
    \item[Aktiviteter] Købe billet til et Holberg-stykke
    \item[Kontekst] Hjemme i sin dagligstue
    \item[Teknologi] Personlig datamat af lidt ældre dato
\end{description}

\begin{enumerate}
    \item {
        Hennings kone har fødselsdag om snart 2 måneder, og ønsker derfor at overraske hende med en dejlig gave. Han ved at hun holder af teater (i særdeleshed Holberg), og har derfor planlagt at undersøge om der bliver opført en opvisning af et Holberg-stykke på hendes fødselsdag, som han kan invitere hende ud til.
    }
    \item {
        Han vælger at søge på nettet efter en passende forestilling. I forbindelse med dette, ser han en reklame på søgemaskinen, der adviserer en Pensionist Sagen og deres rabatter. Idet han ser det kloge i at undersøge om der findes gode billeter med passende rabat før han kigger videre, vælger han at klikke på reklamen. 
    }
    \item {
        Han læser kort en lille beskrivende tekst omkring organisationen på siden han bliver sendt til, inden han begynder at kigge rundt efter et link til deres butik, som han så trykker på.
    }
    \item {
        Butikkens forside præsenterer ham for en kategorivisning, hvor han hurtigt finder den mest passende kategori, ``Kultur'', nemt identificeret ved et passende billede. Ligeledes finder han hurtigt underkategorien ``Teater'' på næste side.
    }
    \item {
        Op kommer nu en side der beder ham om at vælge forstilling og dato fra en liste. Ydermere giver den også muligheden for at søge efter forestillingen. Han kigger kort på listen før at beslutter sig for at søge efter ``Holberg'', og vælge hans kones fødsesldag.
    }
    \item {
        Siden præsenterer ham nu for en liste af forestillinger, hvor han hurtigt identificerer en han forventer at konen ville kunne lide.
    }
    \item {
        En informationsside kommer nu frem, med reklamebillede fra forestillingen, beskrivende tekst og mulighed for at starte et køb direkte, med mulighed for at vælge hvad slags sæder og antal han ønsker. Kort granskning viser ham at han kan få præcis den slags billetter han ønsker, hvorfor han beslutter sig for at foretage sig købet direkte dér.
    }
    \item {
        På næste side bliver han præsenteret for en side der viser ham fordelene ved at blive medlem, mht rabatter og lignende. Han vælger at registrere sig\footnote{Ej beskrevet i dette scenarie.}, og bliver returneret direkte til bestillingsprocessen efter at han bliver registreret som medlem.
    }
    \item {
        Han bliver spurgt om hvilken adresse han ønsker levering til. Han vælger at bruge samme adresse som han har registreret sig med.
    }
    \item {
        Han bliver nu spurgt om hvordan han ønsker at betale. Ej tryg ved at betale ting over nettet vælger han at betale ved bankoverførsel.
    }
    \item {
        En bekræftelsesside kommer op med informationer om hvordan han kan færdiggøre købet, hvilken han printer ud og tager med sig til banken. Senere modtager han en mail indeholdende de samme oplysninger.
    }
    \item {
        Inden for en uge modtager han billetterne med posten, og han får taget konen ud til en betagende aften med Holberg.
    }
\end{enumerate}
